除左HSBC之外，真係無銀行有美債賣？

香港D債二十萬USD 一份，仲要好多係PI先有得買。證券行又唔想擺太多錢。真係無銀行做美債？

開IB戶口，offshore加大把野可買

利申：用家

我見城市都有

IB啦 Angela

IB HK 都唔係offshore. IB international 要有外國address.

choices 好少，入場費好貴。。。

普通散客銀行唔賣架，citi都要citigold先會賣，最平us70000入場，你唔去ib 或者CS基本上香港唔駛諗會買到

etd 囉

Interactive brokers
Charles Schwab

我自己有。而家幫屋企人買，但係佢地唔鐘意證券行。

係wor. 一時醒唔起。不過choices 都唔多。

Ic. 咁樣真係冇乜選擇

ETD 嘢。。。不過佢地唔係好識，要花時間講解。

我估計香港嘅銀行都 trade 唔到etd, 要用 broker 先至得

CS 係全美最大online broker, 又有 usd 500k sipc protection. 其實好穩陣

有美股account 就得ga la

Ic ic

開CS international 佢又唔識英文。開CS HK 又怕會撤資。 況且老人家。。。你明的。

唔識英文就冇計

自己開間銀行啦唔鐘意.....

c兄知唔知無外國地址有無方法開到IB international?

Citibank有

唔知得唔得，有人試過apply其他銀行用呢個方法得。用外國秘書公司register 個address，收一封信收2英鎊左右，可以send or scan 俾你做proof of residence。不過老人家都唔識IB，識都唔知點用 ，個interface 見到都怕。所以我無用。

IB app 有中文界面，好易用。我買股票都係用佢。
買債、匯先至用電腦版。
網頁版可能都有中文

用美帝 broker 穩陣係因為 sipc protection

老人家唔識英文。

In

IB 有中文界面

但係萬一倒閉，要去SIPC claim 都要填form

Ic ic. 我以為你可以幫手搞

我可以，但如果我死左咁筆錢點算？佢D 棺材本黎。況且CS International 要用英文interview, Firstrade 又唔係大行, IB international 又要外國address。咁都係買ETD + 收息股算。

絲打好穩陣

c兄可唔可以講下咩係外國秘書公司? 有無邊間我參考可, 唔該

uk postbox

感謝

Cs international 都冇收過電話問嘢就開咗

CS HK唔係都係離岸同有SIPC㗎咩

棺材本先要買bond ... 美證券行既bond 5000 USD 一份，點會分散唔倒風險？而家DJ 28000 先黎買SP500 既ETF，一定蝕到入肉。

有㗎喎

SIPC factchecked

唔offshore點會有sipc

用銀行買係咪嫌錢腥
而家嘅銀行係想謀咗你副身家咁，絕對唔係為你著想

股災唔係年年有，大事通常十多年一次，就係SP500 升左十年，無乜大回過先危。82, 97, 08, 下一次？唔係2020 都近。

P.S. ETD 散戶同大戶都係同一個市場...

有既，我問過CS HK 既staff. 香港美資行無SIPC 既係IB.

我都知，但係佢地成長既年代唔少證券行倒閉，有陰影。。。無計。

CS HK係有SIPC